有無人訓唔著呀 一齊吹下水啦

今日搵番前度摺既心 我又訓唔著喇

聽日仲要番早 玩撚完

飲杯酒去瞓啦
have a nice dream

幾時散

早d訓啦